QP Dec2017 放榜

Exam Result Link:

大家戰況如何

想知MC passing rate 考完覺得幾好，但炒粉

fail 有冇人有notes可以借比我

Same

有冇人下次會報mc 補習

可唔可以夾錢

Failed C 大家會唔會即刻retake?
利申: 想take左BD先

就黎改制

幾時有passing rate 睇

通常11點幾

Mc裸考pass

利申auditor

MB 一Take Pass
份卷Section A 唔知做咩鳩
Section B 最尾送分果條又冇做

Mb不嬲公廁黎

Ac第一次考pass

A做好條consol 其他鳩答就pass
我就是成功例子

你之後返轉頭先考咪一樣痛苦

因為b有信心d

pass晒module係咪已經可以claim CEF

同問

好彩c卷hea溫

想問module D補邊個好？係咪要今日去排隊報名？

得30%

有無passing rate

Examination
Pass Rate
Final Examination
29%
Module A (Financial Reporting)
40%
Module B (Corporate Financing)
50%
Module C (Business Assurance)
30%
Module D (Taxation)
42%

又有fd可以考final

今次FE 合格率奇低

下次應該考D定B好